而家習總方針係：點打都得但唔好打死

收到未？

希望佢或者木奠四人幫係第一個死

pish